有冇人好鍾意笑毒撚 見到毒撚經過我一定會大聲笑 毒撚自卑心態一定以為我係笑緊佢

你冇錯 我真係笑緊你

係街見到D死毒撚都忍唔住吱一聲

毒撚點會出街

佢地會突然加速走

好好玩